石禮謙：我哋760萬人就嚟變咗「大灣區人」啦

【石禮謙專訪】籲轉危為機 否則變「大灣區人」

記者跟石禮謙訪問中途，碰巧其手機突然響起網台節目開場音樂，傳來「講真話、行公義」六個字。原來這位建制派議員每天傍晚5時均收聽該網台政論節目。他說，自己或許與社會有點脫節，故什麼節目都會聽，以連結坊間和了解年輕人，「我未必做到，但都可以聽到、了解到。」

聆聽年輕人聲音，政府也經常掛在口邊，可是石禮謙認為他眼中的特區政府，不但未有這樣做，更常把責任推卸到別人身上。「佢（林鄭）個政府最緊要有人賴，講親咩就賴人先，例如話你班醫護唔好呀！」談到特首林鄭月娥，石禮謙開始語速變急，「派錢都衰過人、忽然間無口罩，因為tender（投標）唔識變通。」他坦言自己經常發牢騷，全因為「心痛香港」，這種心痛並不等於絕望，事關香港已「衰到貼地」，他相信只要策略得宜，香港有機會重新獲得亞洲領導地位。不過，他同時提醒若未能扭轉形勢，「我哋760萬人（恐怕）變咗大灣區人啦」。

真係有趣

用二千五百萬投票
商家佬先係最老實

嘥氣，投票你咪又係跟奶共派大隊投，喺度扮講人話

p.s.唔知樓主講嘅建制派係咩，香港只有少數奶共派同多數民主派

終於講人話知死啦咩

呢d真係商家佬黎
你地都作反先會真正攬炒

Abraham，你都想搞港獨？
係又唔拘

經濟好 》建設大灣區
經濟差 》迫入大灣區

浪費時間睇左d垃圾論點

諗返起真係好笑
陳維安出茅招上內會
結果石議會立法會笠水，講一句就休會

死到臨頭終於知驚

覆巢之下 焉有完卵
平時奶到咁到真係出事果陣只會望你仆街,因為魚蛋理論

選舉近了

我突然諗起奶共「大灣駒」

公道講, 佢幾個月前已經鬧777, 同埋話理解年青人.

Join us, Abraham

似係舊年中共割9菜割得好勁, D 商家佬怕遲早到自己被割, 所以唔想中共win.

現在睇返,蝕二千五百萬抵到難,現在俾尾數都唔知點籌

已經無彎轉
就算香港人唔清算你
你都會比黨清算

「建制派」係篇專訪用
會期得返三個月

呢啲一定 share 俾藍屍，經民聯係反政府暴徒
一票不投經民聯梁美芬

同埋有個民字同個聯字嘅政黨其實都係暴徒

係時候激發起佢哋嘅紅衛兵基因
激到鬥紅鬥藍就啱
班商家佬淨係識得自保，唔理國家利益，始終唔係根正苗紅養唔熟

紅衛兵又係時候出動

石仔好波

商家佬
祖國經濟好就癡飲癡食
祖國經濟差就割蓆

隱形泛暴港毒NMSL

仲諗住中間派有市場?

而家做大灣區人好失禮你咩

講真話、行公義

佢屌咗政府成半年啦

驚拿咩

大灣區人有咩唔好？

你老母 你變好啦

唔係大灣區人
係次一等香港賤民

我記得慢必講過，石禮謙私下同佢講，佢最支持民主。

利申：我無立場

同你班低智建制派解釋啦

係咩台

人用你就用，你狗來？點係你老豆做鴨無教你獨立思考呀？

D100？

你老味，再講建制派就唔好係連登出現，建你老豆個制

藍屍: 石議員你睇唔起我地強大的祖國的大灣區? 做大灣區人好失禮你咩?

低能仔

每晚五點
係咪李慧玲左右大局？

以為係毓民踩場

屌你老味，花生台呀，咩都唔識又學人留言講政治，讀多幾年書啦

你連樓主呢d post 都追擊

屌你全家，咩資訊都唔知，以為舉下牌就係民主支持者？你呢D垃圾黃絲影衰我地呢D幾十年hardcore支持者

佢晨早送中條例開會已經玩野
仲早過某d泛民

大灣區唔係好好咩
有咩問題

佢哋唔係一直想咁咩

你覺唔覺得自己好垃圾，浪費香港既抗爭資源呀

商家佬嘛

而家黃色經濟抬頭

佢咪轉軑

？

唔係我是中國人？

On9 咩台都聽 就係唔撚聽花生台 最撚憎條陶君行 吹漲？

又想鬥黃？

今日有咩心水 大定細

你死全家啦，前線果時唔見你屌黑警話佢低能仔

至少50人

其實佢玩果招高調撻訂對林奠嘅衝擊仲大過2百萬人遊行

咁我買細好了

傻仔，「講真話、行公義」係D100呀

證明你兩個台都無聽真係好噁心，咁都可以話自己支持民主

石仔=誠哥代言人

少數派唔係要共享大灣區榮耀咩

巴打受左咩刺激

淨係秘魯都6件

屌你老味，人命來嫁，你係度講玩，又係影衰民主派支持者既垃圾。根本革命要講精英制，你呢D垃圾無權參與，拖後腿

包機返左黎？

Sor for 冇跟到

石禮謙?食屎啦你保皇狗
祝你長命百歲 百病纏身

ok
革命交比你
我港豬淨係識食玩訓
唔好再鬧

石禮謙你記得返去大灣區喎

好似唔選喇

大口狗個仔頂

秘魯至少都6個

好似又多個karaoke群組

佢係咪覆錯定點 ？

JM9

投票咪又係跟番少數派
講一套做一套

支持民主一定要聽晒所有台？

唔記得講 我聽蕭生 聽城寨（剩係細良）聽神驅 聽蘭花系 聽埋阿東都好 係唔撚聽你花生台 d100呢啲左膠台 Ok?

屌你老母做雞畀你去讀書，所以唔睇新聞？定係你讀書老師搞你屎忽搞到你唔識睇字？sor sor sor，成日以為sorry可以解決問題，屌你老味，無料就唔好出post啦屌你，你呢類垃圾又係要清理既

佢誠哥d人來
上年已經表左態選好隊

WHAT???

關咩事，你估班商家佬傻嘅咩，當中共搵錢工具唔談心㗎

記者跟石禮謙訪問中途，碰巧其手機突然響起網台節目開場音樂，傳來「講真話、行公義」六個字。原來這位建制派議員每天傍晚5時均收聽該網台政論節目。

Dklm 又會咁啱嘅

是但啦
我港豬，淨係識上網抗爭架咋
唔似佢地班精英咁勁咁有計謀，由佢地鬧啦
我抵鬧既

得啦
你鬧就一次過
唔好分開幾個REPLY

你老母真係唔識嫁wor，咁多個最左膠係「細良」，神駒之前日日屌佢你又唔知？

同埋係「神駒」，你全家一早死曬所以唔識字，唔怪你。

返工返到痴撚線

冇理過條傻鳩

醫院管理局精神健康熱線, 2466 7350, 24小時, 為精神病患者及其家人，解答精神科的問題 ... 香港進食失調康復會求助熱線, 2850 4448, 星期一至六
希望巴打早日康復

佢自己都講到明只要一吹雞 投票時就會即刻歸隊

唔明點解啲人嗌保皇黨做建制，明明我地先係建設緊香港嘅人

對住呢D人賴下皮算
同佢嘈冇意思既

bookmarked, thanks

做咩睇唔起大灣區 好失禮你呀

人地做咗20年立法會議員 只係參選過一次選舉咁大把

蕭生都係左膠啦你老母 d109呢啲垃圾台得班老野聽 你係咪老野呀

你日日當賭局咁，對唔對得住醫護呀，都係果句，祝你全家啦，反正你老母做雞咁多病

之前又叫人擁抱

全文重點係佢有聽D100網台(泛民)

「我聽蕭生 聽城寨（剩係細良）聽神驅 聽蘭花系 聽埋阿東都好」
「係唔撚聽你花生台 d100呢啲左膠台 Ok?」
「蕭生都係左膠啦你老母 d109呢啲垃圾台得班老野聽 你係咪老野呀」

你係咪無讀過大學？HKU common core有logic讀....不過你咁既水平space都唔收你

好啦
你鬧得開心就繼續啦
你鬧完對件事有幫助就日日狙住我鬧

送中條例對於商家佬嘅影響仲大

佢地夢想成真啦
做乜忽然淆底呀

白痴仔 我話花生台 d100呢啲左膠台
有冇話蕭生 細良呢啲唔係左膠呀 白痴仔

+1

我屌你老母，我返工10幾個鐘日日推動民主，用幾分鐘屌你班垃圾拖後腿天經地義啦

我都係勸你唔好同佢傾喇...

政棍

原來真係無讀過大學，質素可以差咁遠。不過唔怪你，咁年輕就死全家，搞到你成日野蠻人咁，都係天注定...

你係精英，求下唔好再同我D人形豬講野喇

黃色經濟當然指李生😂😂

唔通指樓下間奶茶鋪咩

賺夠依家怕俾共產黨收番D錢咋

屌你老咪閪，你有咩資料做香港人呀，當人數係賭局，死出連登啦垃圾

有冇讀駛撚同你講咩 你係同讀緊毅進呀 成日咒人死全家 低質到咁

你叫ADMIN BAN我啦
求下你
阿精英你打好少少字先，精英都要做proofread

轉黃唔緊要，唔好把口就黃，票就又紅又藍，騎牆派只會變成兩邊都唔係人

大膽
想作反

你REPLY返其他人啦
佢真傻架，原本以為佢扮先理下佢

我HKU ECON畢業，找個fd幫手既contribution都大過在座咁多位垃圾。

誠實豆沙包

睇個勢佢應該唔再選立法會啦

推動民主仲返工 ？

陰功 真係要靠響朵去證明自己有料

石仔一定唔係黃，佢最多企係上海幫，不斷俾維尼打壓

咁你無讀過大學係差少少既...

條友真係傻 唔係扮

心諗你讀econ就咪撚出黎獻世啦

立法會議員唔係返工推動民主？區議會唔係返工推動民主？

佢HKU ECON好勁咁...
真正精英！

原來波台狗嚟
成件事正常曬

你讀space有咩資料講

早講啦屌

我覺得佢似幫獻世派拉吓票

仲要靠踩低人枱高自己

頭先唔記得起一起底先

你係入面做 ？ 有冇証睇下

Or show 白卡 is ok enough to get in ?

向受者者道歉未呀垃圾？

連名係有幾件堅精神病患者
哩件仲有吳郭魚都係好似壞撚咗嘅人肉錄音機咁只識loop粗口

你講乜呀
打好少少字先啦，又唔係趕時間

唔係如佢所願，融入大湾区

唔好意思打錯左

叫有叫人死全家咁
少少野唔合佢意就要死全家，咁樣醫護仲忙啦
佢又唔知有冇同醫護say sorry呢

唔係呀，死全家可以係空難，咁就唔洗煩到醫護，又減少香港廢人口

完美演譯唔見棺材唔流眼淚 放心啦 講乜都無用 今屆立法會建制奶共既狗全部都要收皮 申請定綜援吧啦

石禮謙好過湯渣華

一句講晒，選舉近了

外人路過 咁老實講句
要靠響朵嚟證明自己係柒咗少少
唔理道理係邊 讀HKU唔代表勁過人幾多
呢啲係好細路仔心態 有返咁上下年紀就明

d 藍絲明明成日都話香港都係屬於大灣區入面
大灣區好失禮你咩

「講真話、行公義」

邊個網台

你小心又比佢咒你

唔使理條友
特登改名做「張崑陽打手」然後周圍引戰發表無腦言論吸仇恨值，分明想抹黑張崑陽

佢個位選唔選都無你份㗎啦

屌政府有鳩用，陳婉嫻夠成日屌政府。

商人! 傷人!
呢班友彈出彈入，有著數就繼續小圈子，而家被土共逼埋牆又突然扮講人話。
好簡單，一句到尾，佢要求取消功能組別先算啦。
你都唔係出黎要推翻體制，其實講到尾要搵過個俾佢圍威喂!

3O樓下，今朝飲茶好多人，冇事喇

而家仲有開既酒樓反而生意keep到

講到自己冇責任咁

佢都係跟姐姐出黎割咋嘛

佢自動當選

jm9

驚無票反入去炸 舉手機器

Should be 50% less?

執遲幾個月

若果到年尾都係咁 應該執曬

全部人咬老綜

石搞港獨！
梁總書記點睇

呢個post有兩條友騎劫

講佢立法會入面投票

唔明白，大灣區人有乜唔好? 石禮謙係唔係想搞港獨？

樓主pin
醫院管理局精神健康熱線, 2466 7350, 24小時, 為精神病患者及其家人，解答精神科的問題...

執左D細同舊嘅，剩番D新嘅同埋大集團，生意keep到，重平左

雖然係睇得出有人性，但投票時跟建制，所以不值得吹捧

商家佬不嬲都係利字當頭
功能組別

花生台呢d垃圾有撚人睇咩

我記得毛EE有暗示

田少派

我屋企附近未死果間酒樓排外賣排到行花市咁迫

佢退休
而且傳統商家佬
大可以講嘢

似係睇到支那d富豪呢一年入面點樣俾人充公法，驚香港奶嘢至轉軚。加上大環境風向變咗，領頭羊帶頭反共，企返邊啫

其實逃犯條例第一批就係針對呢啲人黎回血，第二批先係異見人士，但係呢班人仲以為中國有水cap ,想痴埋去。有啲商家佬 好似田家兄弟咁六月已經話左反對啦。

阿巴咸代表緊地產界d大孖沙
上年第一個縮沙唔投地咪就係佢

大把淺黃睇，課埋金支持個隻

咪以為扮人講兩句就唔駛被制裁

Push

大灣區有咩唔好吖石議員？

記者跟石禮謙訪問中途，碰巧其手機突然響起網台節目開
音樂，傳來「講真話、行公義」六個字。

呢個係咩網台節目？

變左好耐啦
重未醒

當日佢比保皇黨推出去受靶
幾驚佢爆血管

緊急， 今日最後一日， 之前亦都講幾次過但冇人理， 麻煩各位幫幫手

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

果然生意人，想面面俱圓，長袖善舞？

識講人話 可惜仲有好多社會賢達仲未識 好似689咁 中國vs香港足球賽 連支持邊隊都唔敢講

做大灣區人有咩唔好呀???

上返神台了，出面有post話佢係黃utuber放在佢入list叫人 subscribe佢

Agree,係唔知點搞

怕俾美帝制裁？

你冇份做成？
屌你老母啦保蝗黨

當初係佢唔比過反送中

如果佢真係心痛
真係覺得香港無出路
投票時就唔會歸隊啦

講咁多都係無用
唔使你學到泛民本土咁 做到田少咁已經得 有無做到?

25仔

D100?

成班人都無追財經新聞
無人記得佢好早就做緊野

誠哥有名你叫最強黃絲
石禮謙係誠哥D馬仔
屌政府有幾出奇

入深藍grp，香討 帶風向
好似d分化撚咁

做乜鳩

d100
李慧玲 左右大局

形勢一片大好，要主動入大灣區
形勢好差，被逼入大灣區

大灣區人進化中

Abraham

石禮謙想搞港獨？做大灣區人有咩咁失禮你？

其實真係咪諗到建制派係on9咩都唔識
個班人純粹度過計過，痴中共就輕輕鬆鬆搵大錢

呢班人對咩最忠心？係錢呀

黃色經濟圈點解之前中共咁驚要咁大力打壓？
因為氣候形成左之後，個班建制睇錢派會騎牆，會出賣中共

其實有時覺得小數派黎講 石禮謙都算係個人

石禮謙完美演繹彈出彈入既精粹

你講得好輕鬆
咁係咪唔好屌丫
又批黃

商家佬信唔過
收皮啦

大灣區唔好咩

攬炒啦要

反送中比保皇黨推出去受靶後
就變成咁
心理陰影面積極大

你住屯門？

( Show Blocked User - 張崑陽打手 )

即刻乾淨晒